有無人覺得利川湯丸變得難食?

我好肯定以前個餡係流心
而家好實同硬

唔係有分流心同唔流心兩款？

利申 好少食

轉左食水晶湯圓

你買錯咗姐
有兩隻架

啲皮厚咗

細個食好食好多